[緊急風向警告]失敗主義再次湧現！！

請各位手足團結一致！
諗返上年我哋點樣捱過，有幾多人被捕、流血、死亡！
一個國安法就打沉你？？
求下大家唔好散，唔好忘記手足

會唔會係你唔跟住我地因時制宜嘅思想炸

咁你已經輸左啦

對抗國安法，最後一招就係立法會35+！ 制度內制衡政府！

推

對抗國安法，係靠教育！
教育下一代今日香港點淪陷。
教育下一代要將今日既史實教再下一代。
教育下一代大陸共產黨係點樣收香港皮。